Задание на сокеты  
Вариант чат на **  
Также реализована команда \help  
Используется makefile  
Для компиляции выполнить команду make  
Для запуска сервера выполнить ./server(лучше через sudo для беспроблемной выдачи портов)  
Для запуска клиента выполнить ./client  


